[安首本糞 理想達到]車迷季初討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

達

Lm

安

臘腸狗請迷途知返

見大家咁反安仔 我都好感動
CUT左全場精華 希望大家可以繼續反安

[/quote]

[/quote]

請珍惜安仔

躝

反安大隊長

poba topic OK

Po ba

即刻lan返去後備位

躝出個大名單吧啦

後佢老母咩以件垃圾落去英冠啦

新po繼續反安

迷銘

迷安畀肥婆姦

呢斯有lan頂住，阿銘同雞曉都未有人反

阿銘柒極都唔會似佢
柒頭安踢法勁撚自私
永遠只想表現自己

尋晚達囝3球都係用腳入

唔用左腳，垃圾

阿銘最多都係廢同無腦
但安同雞囂兩個態度都有問題
一個當自己球皇一個完全無隊長款
所以點都係反咗呢兩件先

唔係用第三隻腳

牙銘呢兩場好左啦

完来譚仔有波入，冇人提

對cahill真係好失望
跟左隊長咁多年，咩領導都學唔到
波又踢唔好

講完十世啦

屌你一個一個黎啦
集中火力

‘But I spoke with Conte several times - and not only this summer. I felt in debt to him. He signed me for Juventus but left very quickly to manage Italy. I always wanted to play for him after that. It was only two months with him but it felt like I’d known him forever. When I knew he wanted me this summer, I didn’t think twice. I did everything I could to make the move happen.

‘Last summer it was close. Cesar Azpilicueta was a bit annoyed because he had already started house-hunting for me last summer. We’d even got estate agents on board. This time Cesar has sorted everything!

‘When I spoke to Conte last summer, I said “If I’m going to leave Real Madrid, it will only be for Chelsea”. I remember I was with my wife after hearing him out conversation and I said “Chelsea are going to win the league this season.” And that’s exactly what happened. Now we need to repeat it!’

原來上年azp幫達子搵埋樓
點知拖左一季先黎

William is now our problems
He does not mark ball
He does not pass ball
He holds on ball and spoil d canter attack.
He is not helping morata.
I don't think his heart is in chelsea.
Conte should stop playing him ahead of fab, pedro and hazardous.
And conte should always learn to sub in time a player who is not giving his best.

“If I’m going to leave Real Madrid, it will only be for Chelsea”

柏度同韋利安個位
如果買人接班
邊個最好？

Musonda

原來高治係車狗黎

有咩慘得過上季印左安
宜家柒到唔敢著岀街

azp連搵樓都要助攻morata

頭先見有人著

驚俾其他軌指住笑

屌奶星，Dybala 6場入10球

去硬皇馬
車想要 就fifa買

正想講

仲要靚仔商業價值高多數皇馬會dump錢買

今日著咗morata 出街嘅揮手

會唔會痴線生仔都要助攻達仔

希望歐聯16強抽中狙記

教訓下條仆街仔，令佢自己遞紙黎車

反銘=on9

到時就唔喺教訓吓條仆街仔
喺條仆街仔教訓我哋

到時達子干地喊住想返祖記

認真，依家隊狙記幾屎下

中場我地一定搶贏，唔出柒頭安同卡膠根本贏左8成

鷹仔個飛卜皮廚越嚟越多白痴
個出木杉無啦啦叫飲水做珍姐姐
亂鳩改名
真喺唔睇下面D留言都唔知佢講邊個
仲有個咩Nic Nowardman
不停宣傳自己D嘢

踢返433

Hazard Morata Dybala
Loftus-Cheek
Bakayoko Kante
Sandro Rudgier Christensen Azp
Tbo

屌你差d走火射精

岩呀

安lan

你躝先啦

牙銘

on9仔
落地獄啦

艾斯派比達

你皇天擊殺死全家添啊

啱呀呀銘

乜鳩名嚟……

打完自己有無笑

How willian ruined chelsea

銘仔被反，不想做人了

笑你老母瀨屎咩笑

車區4大食屎狗

西多，lulutung，FrankLampard_BB，火撚鳥

永遠榮譽垃圾：老鼠

屌你老母

尋晚now講波佬話高治細個係車迷

仲話細個做過車仔球僮

true blue,一月簽佢ok?

要黎做乜

點解個list 成日都轉

唔好同老鼠隻弱智柒計較咁多 個腦生係屎忽係咁上下

今年有冇影呢D全隊合照
仲用緊摩二代果張做wallpaper
想換左佢

佢唔係廢過亞衣下話？

係咪個app錯撚佐定未re-schedule??
24-25 兩日踢兩場？？

中下遊都打唔掂

Free都厭浪費人工

咁當我冇講過

你個死弱智仲敢突個龜頭出黎

有

你老母鍾意含 屙緊尿都突出黎比佢奶兩下啦

你全家比狗屌西落地獄留返你件賤種垃圾閪留係度獻世渣傻閪

好過你隻雜種生滋狗 你冚家見到你個傻閪愛滋樣都唔撚開胃放你係公廁食屎啦
食得幾滋味 大啖大啖咬

成家都係車迷

做番執波仔

贏完波後內戰是常識吧

留意到某一兩位手足係咁屌干地出法比，希望你地好好反省，法比後備出嚟踢30 分鐘根本世界級

佢唔出埋世3淨係出法比根本冇用
出左世3有佢HOLD波法比咪變得有用囉

有冇提供
search唔到

西多同老鼠次次都鬥到難分難解
好撚好睇 好似學鬧交

買高治都講得出

做乜鳩

UT抽到達子

用安加錢換基奧特

屌佢出法比早過出世三姐
世三落場妹住個波 對家忌憚佢
幫到隊波進攻同防守
第三個話知佢出邊個

GAME唔好用,又鈍又慢又唔撞得

用黎炒姐

你條弱智生滋賤種食屎柯飯含撚狗祝你去人道毀滅都厭晒撚左支針，好撚心咪撚獻世阻住地球轉啦仆街。

自己柄埋一邊死撚左佢無人理你啊傻閪

出法比就一定要搵兩個防中抖係佢隔離協防，
因為佢除左視野同傳波咩都冇，
但係我覺得咁樣就佢既成本太高，
唔係要搶攻既話都係唔好比正選法比

有冇人同我一樣
今日不停丁番達囝個hat trick

下場352長波反擊到完場就唔同講法。
同鏝鬥攻=自殺。

H10 M9 P11
M3 B14 K7 Z21
R2 D4 A28
C13
只係計最強11人，我車算吾算英超第一

翼衛差啲

閘尼講，都係得鏝勁

鏝個最強11人 前場唔識排

Man city全攻陣

隻沙包狗對英冠都打得唔算好，我就真係睇唔出邊個度勁

m朗長遠都要換啦，根本你搵保特黎都幫唔切佢補位，真心太慢。

難以想像對疤狗會比美斯點樣糟質

佢地應該都係打4132

最衰打鏝冇撚左雷斯，
有佢352打防中去破壞鏝中場就好，
希望哥狗發瘟,唔好壓迫法比空間

鏝城個陣一定係牌面最好，
獌狗係差條防線

鏝連sub都係鑽石級

曼城近幾年洗錢仲多過曼聯
今年都雞胸嘅話成隊波自殺吧啦

想睇kante+dw+baka

飲水d長傳同法比無得比

最快可能要國際賽後

Diu

KDB

好正

kdb

對強隊應該會咁出
搶撚死個中場

笑撚死

今季英超過人王係邊個！？

大聲d！！

達囝係條街度同條女挽鞋

佢見到隻腳就咩都唔理㗎喇

之前D球員同英超獎盃影相 有埋合照.. 好似搵唔返

佢條女隻腳 我都唔理啦

比隻鳳爪你條傻閪賤種狗你都奶到津津有味啦屌

今晚有冇十年肥賓Fans

係呀 我奶鳳爪都唔奶你老母對腳呀
喊曬口同你投訴呀

笑緊你隻生滋狗食雞骨啊弱智

一派狗餅你隻傻閪笨柒生滋狗即刻吠，真聽話

唔知全盛時期既費托係干地手上係點呢

下季收購重點，美斯!!!!

買唔到就買dybala

鏝明明陣容好勁
但對親阿or車都被撚

搶lemar la diu
摩納哥到價就賣

今年唔會

無球皇氣質，當plan C

冇操肥左好多

Ac 咁撚廢，驚佢重金挖干地走

dybala 咁靚仔點會輪到我地買

油王咁鐘意炒領隊，驚佢心情唔好炒干地

morata都靚仔

點解切好似勁咗咁多咁嘅
下季佢返嚟安係咪走得？

柒頭安最好以加即走
出個殘廢都好過佢

第一次認同追Ching

但好能慘，成隊波開季1球都無入過

鬼叫前面個個賓迪基唔生性咩

干地如果留到5年我車應該可以擠身皇巴拜個Level

有迪加包,朗已經好左

今個禮拜d賽程時間西到 獌鏝車同時開波 阿西時間

轉踢返433啦，切可以打RW

基本上佢下限已經勁過奧地利伊巴

以前無機會

佢俾BTK 射走幾個助攻

1月份買卡路爾返黎代替阿衣

有西女人=無可以

其實你搵到2個世界級球星係前場加執好防守已經可以自動波贏波

4 5個助攻冇咗
切好橙 6連敗

鍠買dybala
我地快手買belotti

唔岩踢啊屌你老母，條傻閪淨係識燒味比直線佢佢唔識追架。

要買就買rw，cam

個陣買阿達就話要個坦克開路好過
依家就係咁J個法卡奧型

根本你踢3中堅前場頂盡就擺得3個。

你仲要100m買隻比洛迪返黎要達同佢是旦一個拉邊

買messi,dybala,lamar,山狗 依4個做top target

griezmann cuming

切根本高安幾班波

佢去硬獌，唔洗j

3:16 嗰球安只會停喺到等人回防再轉俾隔離

messi 唔會嚟啦，佢應該踢疤到退休做one club man
我覺得要all in dybala
btw 卡拉斯高都可以諗諗

季中召返黎打正選啦

叫西女人All in山狗啦，
Dybala咁貴唔信我地會肯買

價錢排行：Dybala>電話佬>Lemar>山狗，
上面四中一我都心滿意足

電話佬係？
Immobile?

其實過去幾年d領隊係油王定果兩隻野話要炒呢

應該係基沙文

3張6

全力free山狗返黎啦

山狗好似想跟哥狗多D

都係錢行頭je

最主要係除左鏝冇一隊比到高薪佢，
如果係Free既話可能西女人肯比

對暴城勝率有幾多

cant agree more

佢起碼要300I

30成

達仔話比大家聽 腳膠係無分貴賤

我愛達子, 我愛達子 ......
I love Morata ......

今季借去晶宮 操英超 操一季，下季可回來取代安 或柏度

60m轟落山狗度啦
柒頭安咁既比賽態度會累死隊波
呢條撚屌咁撚樣, 比機會musonda上

對邊個 沙基利起碼勁佢兩班波

你要埋我o個份

達仔 + 世三 + 切

帶巴拿起碼三億

一d無球走位都唔肯做
下下企係到或阻住隊友
逼人傳波比佢正一食屎狗
仲有班柒頭吹奏佢好勤力
屌未又係佢自己傳失扭失
自己先會走去逼

琴日kante食黃牌果下真係屌一聲
呢條撚屌真係當自己球王, 連波都唔去迎, 企係度等波到
佢肯退後一步拎波,呢張黃牌已經唔洗食

柒頭安而家知道自己冇正選開始9踢
又懶 又想表現自己
可以走得

邊係以加開始加盟開始都鳩踢啦條死賤種

以前佢唔會企定定等波到 而家控波都差左好多

不嬲都係企定定唔撚走位
邊係以加先開始

偉利安好惨 輸波比人屌 赢波又比人屌 2個英超冠軍功臣又点！换到的係比車迷憎恨 好似仇人咁。就算你場上有点停波 但你為車仔付出的 我只會感激

一打接實

有無link?

功你老母咩 世三哥狗法比以3個就真係功臣

無計,玩開FIFA,場場用開正選,後備都要有90+.

佢睇英冠啦

其實我覺得干地會比Musonda 上，佢有潛力

山狗就算啦 60m買個就黎30既
比機會切/musonda仲好

Musonda ig好似又有暗示

安係義工 免費帶車拎冠 巧感動

打馬體會

佢做功臣個季咪食曬屎囉

但點睇都唔似會對下體會同鏝出佢

其實今季有天神返黎有迪加有藥膏有達仔我好撚滿足

唔差啦
頂得住今年, 清埋沙皮, 卡膠, 撚屌
下年狂買big name衝歐冠

我干係我轟歷來最強領隊之一

依家睇返似乎plan b仲好過plan a

咩plan b

sandro:迪加
lkk:達子

VVD plan b 就話迪加啫
Sandro 個後備plan可能係Kenedy

呢句好似上年,上上年同上上上年都見過
但冇一年人腳係夠衝歐冠

Sandro 同迪加都可以拉埋黎講

因為無一年係狂買big name

屌你是撚但啦

買支滴露俾佢算鳩數啦

今年個垃圾轉會操作就咪洗底啦

最失敗係冇回購我

1月簽哥列斯卡點睇?

又多左DC舊錢，希望一月買到粒星

DC換morata要補錢仲想買多個？
高層計左架喇

功臣論

拎去投資股票

可能干地想出哂班踢過西甲既球員

金判坤好慘 輸波比人屌 赢波又比人屌 2和中國功臣功臣又點！換到的係比換香港球迷憎恨 好似仇人咁。就算你場上有點on9 但你為香港付出的 我只會感激

下場見真章

借左錢去買morata，而家拎去還

又真章

佢一早已經奶緊拜狗袋底啦喎
做咩仲傳佢

又係果d迷拜德國狗，寧願搵少d都要黐冠軍

其實一日唔轉4後衛，1日最前都只係最多擺3個，

正前2個，左右翼各2加埋有6個都夠用

Ayi我預下季會開始外借生涯，睇下會唔會收返譚

Hazard,Pedro,Morata,Tammy,RLC,Musonda 都夠洗

但如果Musonda個位轉做Dybala，Messi我即刻馬上風死

我都唔想你咁長命
btw你個簽名去撚左邊

但咩Blade Keita 又係咁講死都要去蛆
結果都去咗摩納哥

willian

補返

肥賓

英超冠軍關lan撚事咩

白禮頓D波幾好睇

上季對鏝，對屎篤城??

你條柒頭就真係無貢獻喇，日日係度流口水鳩吠成隻生滋狗咁

willian會唔會好似上季馬迪咁，其實個心去左摩狗度

最好係反正一路都係廢快撚d死去摩狗到

rashford<>willian+50m

仲要+50m
要馬迪爾仲好啦

馬迪爾+ 福 + 3億 換 安

你老母比狗屌撚死
仲唔撚落街救你老母

你全家係地獄比鬼卒折磨喊撚住話你條不孝打靶仆街仔無燒野比佢地啊傻鳩

安仔仆心仆命

達子ig 用腳的完粒糖再食番

燒撚左你隻生滋狗落去陪你死鬼老豆

我true blue都會仆心仆命
唔會屌隊友
簽我

行行企企

Alex Hunter 背叛我轟的下場

而家啲波交失咗都唔第一時間追

德國球員唔同
踢拜對佢地係一種榮譽
Sule 我地出價高過拜都唔肯黎

抵啦

Demo都唔玩

今年個轉會操作俾人低估左
買唔到lkk仲可以用相對低價簽達子+高價賣哥狗都算係神級操作
唯一要屌係路蘭迪單轉會姐

話屌你老味

尋日反咗一日安
而家諗起反安其實係親者痛 仇者快
希望各位停止反安!!!

尋日反左一日安之後 感到有d內疚
希望安原諒我

右翼，左翼衛冇買到人，依兩點已經唔算做得好啦

屌佢老母fifa入面獌聯d球員overrated到

牙豬牙狗都90 potential

切依d就得83，我屌你老母啊ea

差咁遠

李城個尼迪迪今年先20歲

係咪報細歲啊

大笨柒鐘召喚

Daddy losing rate最低

#曲

個乜撚A.Gomes 乜水黎，聽都未聽過
90 potential

咩黎

呀銘你咁識食都有

買

派清又幫閪女人洗底

見國米post個個都屌簡幕華

安仔最新IG

1hr

5mins

'There are no injury worries. The players are fit and now it's important to rest and recover well for the game on Wednesday and not forgetting we have another tough game on Saturday against Manchester City.'

週末對city唔通真係kante+drinkwater+bakayoko

飲水傷完無耐唔會搵佢正選啦
最撚驚係佢出返對阿狗個陣

干地上季對曼地兩場都排陣okay 既
過去兩次出事都係對妓

銘囝

睇見曼城個陣容 我地可以點排
會唔會一反常態，出隊長去守果班快馬

切真係好勁

下季番黎踢走安

重口味

屌唔撚奇呀，卡希爾一係踢週中，一係就曼城見

其實真係盲既都知雞曉廢
出佢等於同對面講：你快啲黎迫啦 好易斷架

食家

今個禮拜有冇歐聯 ？

28號屠殺馬體會

Musonda話自己係true blue

銘真識食

對馬體會或者曼城出隊長既話都輸左9成9
兩隊係後場已經搶到你顛
憑隊長高超既球技, 起碼衰番5,6球

柏度尋晚果球好似有預知能力咁

呢d足球智慧,柒頭安冇既野

柏度不嬲都周圍迫，之前對獌都試過

依家嘅安無腦之餘又唔肯追

Ming

雖然迷安 但對成篤屎個陣 真係睇到屌出聲

銘仔曳曳

上季對鏝先衰佢

我無post呢段野既記憶

迷純都係心術不正

正皮左

考古

細心留意下 柏度同達仔一樣 同對面爭波好少直接碰撞 通常會瞄住後衛身後面 搏對面漏波

應該比人hack左 唔係我黎

如果係咁死得了世三又唔係同你撞果d人 即係前場無個撞得 次次等對面漏波

咪屈啦

有無巴打ps4 會買fifa18
買左互相報下價同地點

今日有既機會好似好細
有都可能得少量同炒價

世三玩食位下盤穩好多
佢護波叻唔係腳法好，係真係識食位

用腦踢波先會見到
你睇條死nigger,腳法都叫做係垃圾車入面頭幾個
但d護波廢撚到街場都不如,就係因為冇左個腦

師兄成日nigga前nigga後好唔尊重

口德村民

柒頭安撚係nigga

啲人撚識分咁細咩
正如香港人求其皮膚啡有鬚就叫人阿差架啦

應該係拉丁

good morning all.

屌還屌 要屌得岩呀
nigga真係笑死人

同frd 夾數位版 幾抵 699 9折除兩份

17入面買有9折個個都可以同朋友 share?

求其黑咪nigga
亂咁屌咪好笑囉

韋利安係唔係nigger我唔知
我淨係想佢快手lan

有冇人已經懷念沙皮

遲下要懷念埋銘仔

你老母比狗屌牙

王子會唔會倒戈出場

True blue

入波唔鏟草

fifa18唔係4xx咩屌 點解數位得699一個揀？

索性季中買王子

digital都有449
但冇early access
得6xx有

唔知佢依家踢成點
我估廢極都唔差過ayi

佢first touch 已經贏哂啦

ok thx
早得3日貴咁多 不了

你屌孽瘤

嗱,講還講唔好屈牙銘
牙銘淨喺話想舐腳指俾孽瘤鬧,踢同俾孽瘤當狗啫
但佢冇話過要屌孽瘤

同fd share 咪315

屌你連狗個VIP貴左咁撚多

?

終於有人講

隻食屎狗真係傻撚左
188一年都夠擔膽死
比完又唔係有D咩特別功能

返高登啦，我拉大隊

Casual racism

699果個ut多左野 唔玩ut就無用

188一年

傻撚左

高登個車迷討論區真係不了

ser唔使$啊
咁撚平應該感恩

屌連狗 呀joe肯整返好個app我轉會返去撐佢算

會長

舊會長當日發哂癲咁屌走人，我都頂唔順佢過左黎
而家呢度又變返舊登咁，又死ser admin又鳩

一齊屌9連狗

垃撚圾

講真 連狗仲仆街過呀joe 拎哂當年hkg+ code夠膽收人百幾蚊一年

咁188一年唔係唔合理 以前HKGolden+始終有高登pick up某部分 跟銘仔十一遊行都具返啦

裝左adblock係咪lihkg就會用少左好多data?
屌你lihkg食好多data 唔想比188一年

188一年仲要連PM呢D forum基本要有既功能都冇

諗住夜啲放工搞 但應該得？

屌撚完大家都係照上 慳返淡氣

呢個真

開始懷念牙joe了

但唔會俾錢

講真 個死人高登app好返少少我都返去 可惜差到仆街

上,但唔會比呢舊錢

得丫,岩岩買完down緊,今晚再比個fd down

朱千雪正撚到

好彩之前無更新個app
同埋有adblock

唔俾錢，佢收廣告費都夠發達
其實我唔介意佢有廣告 但唔好搞個咁撚hea既vip當搞功課囉

佢要成188一年先幫你block廣告
咁你都大約估到佢收廣告收到幾多錢

賣廣告愈整愈多 成日死ser 根本就食plus仔老本搵錢

出面post話比左都仲有廣告

Adblock係邊個app?見有幾個

咁我比嚟把鬼

Adblock 15蚊買

"I miss Italy and I don't want to remain abroad for a long time. I'll never to China. Regarding Liga and Bundesliga it's hard to predict the future. I'd also like to change role in the future, working as a sportive director or in a club's management.''
Conte

玩到季尾已算叻

唔奢望佢長教
俾佢砌好條龍骨同建立到個體系已經心滿意足了

我覺得8蚊一個月都接受到，188一年就真係...乜我哋平均一條友幫佢搵到188蚊一年？

$188，忽撚左呀家陣

十幾萬個user
一個188
一年就有球幾兩球

sor自膠
係千幾兩千萬

conte

有咩出奇，舊登一年都幾千萬

干地好撚醒，你唔買人我就唔撚續約

下季買dybala引干地續約啦屌

conte 走左之後搵邊個教？

屌帥>施丹>馬高施華

派清

真係辣撚殺黎 教個年幾都思鄉 仲要咁近 屌你老味個個都思鄉無人去歐洲踢波啦 人地非洲 南美 亞洲球員都未思鄉

根本無體系可言 呢個教頭教開3後衛加翼衛 自然買人都會買岩自己體系嘅人 下個教頭都未必岩用班戰術性球員啦 到時又係推倒再來

馬高施華暫時幾似樣

其實安76最好 不過無可能返黎

安76回晒塘啦

回撚哂塘都j

意粉教頭幾鍾意sarri
大打進攻足球

無咁大個頭唔好帶咁大頂帽，個d所謂進攻教練黎到車都柒

咩史高拉利，avb之流

jardim

認真mode，咁嘅藉口你都信？

好想打fifa 呀

呢個真
都幾肯定干地走既話會主動搵屌帥

卡雲拿買唔買得過

暑假權鬥到出曬面，依家仲叫俾下面作個藉口，季未真係唔知邊個炒邊個

仲有4個鐘

無錢買Fifa

搵林伯

高登個車迷POST 2日得2頁 唔夠15個會員留言

連登咁撚垃圾，不如回家返高登

回流實俾超音鼠班廢老瘋狂369

呢d legend唔好咁快好d

你真係好想番高登咩 ?

驚佢老味咩

大家好，我係大家既偶像老鼠子

返到去 日日內戰 推post實好快

Fifa 17 個李城原來幾撚勁 打防反一流

高登除左app廢之外 上左咁多年始終有感情 以前高登音樂台 高登炸雞都幾有歸屬感 呀joe起碼受屌 連狗一意孤行 如果大圍人想返去 唔反感返去

我唔記得左高登個ac

仲17

eva 好正

仲未有得玩

歡迎杜曹算

迷安又燃

原來我地幫連狗賺咁多

Welcome Paulo Dybala

屌帥啦

施蒙尼

黑人教左牌

#DybalaisBlue #CFC

下季top target : Messi

Plan B: Dybala

Plan C: Lamar

Plan D: Willian stay

新格蘭

Adblock 又work 返

一時時
最底間中都會有廣告
ios11

我覺得干地似會想去米蘭
我轟要搶屌帥啦
睇新聞話屌帥教埋今季想出國闖
當然希望干地長教

其實屌帥教AC 好柒
祖記又勁
但祖記國內又係接近玩晒
唔知佢實力

76摩佬干地都唔夠西女人玩，屌帥黎到日日爆衫咩

西女人=油王order 挨到兩年都算咁

屌帥衰在米蘭果陣無水
佢去祖記 直頭升左成個級
特別睇佢歐聯 成日好有驚喜
佢呢幾季祖記 比人拆左幾次骨
都keep到去歐聯皇巴拜果個位

幾型

之前干地又話想係車仔長教

干地，屌帥都係好野
干地可以完全將一隊波執好，好似祖記重番意甲係新主場拎首冠咁，完全係干地操練陣式，同球員攞番黎，之後先再有tevez同其他大名氣球員加盟更加如虎添翼
而屌帥接手干地既祖記後，成功係常用352陣式之外，再加入其他臨場變陣，有時又會轉打4231，係352打法之外加入好多元素
干地排陣練兵係屌帥之上
而屌帥係臨場換人同一場分勝負既比賽既決定做得比干地好
兩個都好，只係我個人prefer干地

淨係激情同干女都贏曬啦

我地有干地做教練，有冇冠軍已經唔重要

老實講睇見西女人咁玩干地法，今年咩成績都撐

有無好似屌帥咁爆衫先

bakayoko好屈，一年入面高左6cm

干地比人低估得好緊要
我敢講如果佢可以無限錢買人真係可以乜都拎哂

同意

yes,連牙銘呢啲辣殺都可以做冠軍隊正選

你對唔對得住你個名?

除左哥狗根本無人有依個權力

摩狗依家係獌都無絕對轉會話事權

絕對話事權但唔買雲爺爺
但木仔同西女人比 摩狗點都幸福好多啦

吓
Daddy而家係獌要乜有乜wor

我真心唔明依家個轉會係點，係net spend 250m定賣完人比250m你

如果net spend 250m真係一波車爆祖記打包dybala,sandro都得

屌奶星，改名先

佢想要基沙文，bale都買唔到啦

摩狗無100%話事權但活華特有料咁解姐

鏝獌都冇250m net spend 垃圾車點會有

賣埋哥狗我地net spend正數
老老實實，想同人競爭起碼每季net spend都要車100m出黎啦

今季筆錢撥落下季，下季200m net spend唱做1蚊銀掉鳩死祖記打包dybala,sandro好過啦

搣甩個辣殺名，人都精神好多

好柒

馬會被禁轉會姐
如果唔係基沙文已經走左
同埋呢d世界級球星轉會其實唔係咁容易可以成事
有時要一季甚至兩季時間先完成到

頂住檔先啦，典刀好過辣殺牙銘

Christian Benteke has undergone a scan. Will be out for around 6 weeks with a knee injury. The 4-8 weeks timescale. #cpfc
切切

人地木狗華爾街大鱷黎，西女人幫佢含撚都未夠班啦

雖然佢好敗家，但精工個後備中鋒好似係sako

仲廢返btk好多

基沙文呢個同佢有無權無咁大關係嘅 下體咁時勢唔放人姐
之後要買應該會買到

本身已經有得出
但精工好似無晒正中鋒

認真，推切上去踢假9算

認真，中場冇埋切精宮個波連半場都過唔到

根本足球生態呢十幾年已經變左
國家級財團入主足球圈（鏝、psg)、超巨額贊助合約既出現（獌）
車仔要係夾縫中可持續發展
只有走買潛力新星路線
再想車仔走回頭路重金買球星已經無咩可能

其實有近乎無限嘅資金同獌個朵，你話想要乜有乜係唔誇張

30mins?

反摩西反到傻左

邊條濕鳩新星上你檔啊

自己青訓人都上唔到位點比信心新星你會比機會佢

冇埋賓迪基 精宮連鳩斬目標都冇埋

Btw
今年買既幾個幻齒都好高汁
Ampadu, redan 都係爭贏英超豪門買返黎
用唔着應該過幾年都可以賣到錢

250m都唔知係咪真
你就信到十足

依家要人唔要錢啊，屌佢老母依2年賣左200m咪又係無人黎

認真，夏神

死撚開啦傻閪我屌你老母啊

Kylian

你邊度睇番黎架250m

屌你老母你死撚開啦仆街，唔撚想理你條傻閪啊

講兩句躁成咁
食咗藥未

因為鼠囝駁唔到

Andreas Christensen completed more passes than any Chelsea player vs. Stoke.

78 attempted
75 completed

96.1% accuracy. 🎯

天神

丹尼臣都場場9成

雲真高又幾似達仔

驗眼啦仆街

就係無驗眼成日屌左你老母

雲真高係荷甲數據次次都幾好 係咪因為荷甲水準太低 所以一直都唔留用

成廿幾歲，不如快手tran去荷甲汁番幾百萬出份肥約比世三 古圖好撚過啦，仲等佢成材咩

荷甲無錢架，搏佢打起有英超隊做水魚算啦

派清又9UP唔使本
你睇過佢哋打幾多場比賽
唔喺有豪門爭之後爭贏就高汁

派青唔鳩up就唔係派青啦

依家證明左自己既中前場新星有長約基本上都80m起跳

根本派清所謂既買新星就行唔撚通

佢既理論係用青訓，而唔係買新星

因為個班15，16歲既根本無可能直升一隊

有狗撚
連尼住算唔算一巴一巴咁摑落波台狗面上？

龍虎切對車出到？

tomorrow night big game

個個都有藍色FIFA 18
點解得飲水無

堅離地都冇啦

可能預唔夠數

當年今日，阿仙奴大炒車路士3:0

上左dude perfect

人地豪門d scout 識波過你
Btw
佢2個未加盟車仔個陣已經有d名氣
唔係二打六黎

見到隊長都唔開胃

阿朗啲罰球好正

佢可以跑返快啲就好了

同musonda一齊操到嘔

佢有速度邊輪到車狗買

見到火撚鳥ching柒咗

波台狗

咁多豪門球探爭都係指標黎
第3,4級別聯賽/青年軍話睇過你都出奇啦

仲有一日就大戰

fifa18偷跑未

下 尋晚十二點玩緊啦喎

實體版

威啦威啦

【Liverpool】Cheesebro69 195 points 1 day ago
Delph scoring is just rubbing salt in the wound
😂😂😂

好似話今日會有 等陣去問問

老鼠一句搞到佢傻撚左

唔知藍店有無呢 今晚要返學 附近得藍店

闊別一季既歐洲列強杯賽
對魚腩、熱身飛機賽唔計

認真，巴拿馬總統同我都算有d交情

巴拿馬同大巴拿有咩關係就係人都知。

我可以同大家講大巴拿done deal

邊間 ?

點解唔搵朋友夾digital?

鍾意玩實體 可以儲下碟

吓吓都話咩球探/咩教練識波過你咁要討論區嚟把撚啊?
垃圾車近呢三五七年都爭贏唔少豪門簽新人
唔通個個都高質咩
好似卡古達咁,當年吹捧到上天
仲差D因為佢俾人禁止買人

BTW聽咗卡古達咁多年
而家都喺26,7歲

ps4有得夾?

你老母都同我有文情
琴晚已經比我deal左

Yes

9up都唔緊要 但9up得黎唔好笑先死

車迷無朋友夾

你睇牙銘幾on9

你地唔覺買game買實體版儲碟都係一種態度咩🤔

潛力新星同幼齒係二回事黎

16，17歲個d根本就係幼齒，你係咪敢即刻放佢上一隊踢先

屌你老味fifa一年出一隻都態度
死垃圾學人扮上菜扮high class就係你依d傻閪

唔想成日換碟
所以今年決定買數位版

可唔可以教下路點夾
ps store搵唔到

其實樓上古清都已經左你
多豪門爭都係一個指標

Btw
卡古達呢個例子
車仔收購佢個陣
佢係比同年齡球員超班
只係車仔既訓練、青訓政策糟蹋左佢
但並唔代表爭贏簽到佢個陣佢唔高汁

等實體pc😩

聽晚王子將會扭過卡吐對住空門射

你比哂舊錢買叫你個fd比番一半你咪得

仲以為好似steam咁可以一個價買幾隻
原來要share psn

所以要搵個真係信得過既朋友

用同一個ac買share

咁會唔會係得同個fd玩online friendly

唔會
搞完哂都係入番自己psn玩

我窮撚

你都識講喺一個指標
但唔代表喺其中一個
高唔高質都要睇佢踢落表現如何又知
你而家會唔會太早吓定論

你垃閪圾就係人都知，唔洗講出黎

火清,撚仔,閪多同車區胡夏邊個先喺你嘅最愛?

乜野Ampautu Billy Gilmour
3年後仲係度再同我講野啦

uncharted1-3同assassin creed 2 collection邊個好玩d

全部垃圾

4個都垃閪圾，4個一齊上我163cm98kg一拳一個唔洗爭

打撚爆隻巫師3先

車區5P

其實有無可能買到車路士版fifa

下年切做封面

識貨

真男人 玩witcher

Chelsea FC‏已認證帳戶 @ChelseaFC 15小時15 小時前
更多
.@CesarAzpi (Dave) made his Chelsea debut on this day in 2012! 👍

1h

幾有趣
享利同加力查評
達子vs lkk vs Kane vs agger 路

大家估下宜家垃圾車最多passing嘅係邊個

Azp

kante

火撚=跆拳道主將
撚仔=劍道部主將
西多=西洋拳主將
胡夏=柔道部主將
老鼠=空手道主將

我=大ching

阿朗？

lemar依條撚樣踢法甲都場均唔過2個dribbling success

x2

切仔快d返黎拯救車仔，佢招無敵落底好屈機。

Cahill

x3

想問下盧卡古算唔算幫我車贏過歐聯

雖然無出個場，但佢係大軍名單入面

但wiki寫佢無份

條反骨仔

Ruben Loftus-Cheek says he’s uncertain about his future at Chelsea: “For me, I think it was the right time for me to go away from Chelsea right now and get my game time elsewhere.”

佢講過佢係車路士既人同埋對自己車路士前途有信心，外借係因為競爭大同需要上陣時間

依家斷章取義講到佢想走

btw，如果放走佢一定後悔過放走lkk同de Byrne

其實我轟憑咩後悔放走lkk kdb
又唔係係車成名

得啦得啦
下季番黎有得打再講
咁快拎佢同d一線球星比

x4

切分分鐘比球會既定位同ake一樣
睇下有無英超水魚
20m以上就放

阿茄

呀豬呀狗都3xm
20m超抵啦

個一年歐聯名單無佢份

Ake都無30m

屌你老母閪死撚開啦柒頭

場均4.3個盤球成功，5大聯賽僅次美斯尼馬keita比你講撚到垃圾咁

我屌你老母閪咩弱智仔，你全家死撚晒得返你件短命種打靶仔含家剷黎度獻世

各大球評家眼前一亮話切甚至夠班係鏝城踢正選，比你班含家富貴身在福中不知福睇死

我屌你老母，6'3有速度用波勁有大局觀已經知廢極有個普啦仆你個街，反切真係要死全家落地獄

火撚鳥依件死垃圾真係煩到一個點，成鳩日出黎扮理性扮識波大家傾得興高采烈既時候就柒出黎一盤冷水照頭淋。我屌你老母現實一定係一件懶正經既撚頭皮黎

agree

條友係膠鷹個Page招人係搞邊科

條柒頭季初夠講過切係精宮正選都未必有
之後場場正選仲要場場都精官打得最好果個
仲要話干地唔鍾意天神
之後天神都唔少出場機會

邊撚度有反啊？
我水晶宮比賽一出切就追住睇
但事實上依家球會就係當青年球員搖錢樹
我無認為佢廢
佢番黎踢走安仲好

但我恐怕球會唔係咁諗呢
上年ake借去般茅即刻做必然主力
呢度個個都認為ake番黎車有前途
結果呢？
唔係話唔信切
但球會對年青球員既操作真係令人擔心

咪撚屈好喎

有下其他意見都唔撚得
專制過共狗

我屌你老母閪啊
依家咪講緊有料咪收返黎用囉仆街
屌你老母5大聯賽過王人排第4都比你講撚到垃圾無料到，咁真係下下要比成億買人先岩你心意

但屌你老母次次我講買人你條柒頭皮就出黎講唔會買人唔會比錢。
屌你老母用青訓又唔滿意，j買人又潑冷水，神又係你鬼又係你，我屌你老母閪啊仆街

一切睇一月球會收唔收番佢
咁撚勁諗唔到點解唔即刻拎番黎用踢走柒頭安

唔好講咩唔比你發表意見，因為你條仆街含家剷根本就無發表過任何意見。

你條仆街只係不段放負能量講到隊波就快降班解散咁

屌你老母用青訓又唔得，買人又唔得，屌你老母依d叫發表意見啊?

邊有話佢廢
由頭到尾都係擔心球會對佢既定位同其他年青球員一樣

話收就收? 唔撚洗跟合約，下下半季檢討借唔借渣住對面個春袋仲搵鬼借你d人咩屌

花生

好心就學下Willianbb 一撐就撐到尾啦...

依家Christensen咪返左黎囉屌你老母
干地一樣信佢。
你依d死柒頭杞人憂天，成個女人咁船頭驚賊船尾驚鬼柒下柒下咁閪樣出黎，又怪topic又怪燈，我屌你老母啊仆街

你係咪傻撚左？ 人地咪話無話佢廢 係話怕球會政策會當切係搖錢樹賣走佢 文盲就睇醫生 唔怪得知比人叫老鼠 現實一定係無自信毒男上網搵存在感

得啦得啦
下季番黎有得打再講
咁快拎佢同d一線球星比

切分分鐘比球會既定位同ake一樣
睇下有無英超水魚
20m以上就放

講咗兩句
邊句話佢廢？
咁你拎LKK KDB出黎講
大佬人地真係英超頂級球星黎
切打咗半季好波都未有

Ake

咁上季ake呢？ 就係有ake前車可鑑 你點擔保切唔係下一個ake？

你條柒頭死撚開啦出黎做架兩，上面咪講撚左勁咪收返黎用囉，根本就唔關我係咪盲撐文盲事

21歲，5大聯賽過人王前4都唔岩用既話我無野講

如果球會係淨想賺錢既話一早賣撚左柒頭安，夏狗啦

我屌你失憶？
當初你話一定要買vvd
係我出黎屌鳩你話 咁天神點算

有成功例子你係都要拎個失敗例子黎講邊有得嘈，再講ake有回購條款，打起左咪收返囉撚樣懶醒咁

有心賣就唔會收返黎雪啦..
收左返黎唔岩用賣有咩問題..

屌你老母lkk，kdb走個時係咪世界級啊?

on撚99咁

愛一個人唔係咁易

J買人潑冷水就梗架啦
你老味高層今季買到Sandro未？

起碼入咗國家隊

理性講句 火清真係d悲觀到仆街既人
我記得火清未開季果陣講句
你擔保天神下季實比干地賣走

我個時咪話手掌係肉手背係肉囉，買到咪j，買唔到又無所謂囉屌

長屌你個老母閪買dybala又話人發夢，用青訓又不切實際，屌你老母你真係迷安架bor 永續柒頭安一定岩你心水啦

咁所以下一季切咪有可能賣走然後set回購囉 以343個陣黎講我唔覺得切會有位可以踢到 就算有都要切肯屈就後後備先

你條仆街最撚鐘意睇死班青訓架啦
成撚日踩佢地

上季老鼠都撐moses啦
咁會因為現實情況而改變自己既立場架嘛

都係個句
當初老鼠話一定要買vvd
係我出黎屌鳩佢話 咁天神點算

拎個國家隊黎j有閪用咩，切係無機會證明自己。

依家出到去踢真係dominate到進攻，連FrankLampard_BB依隻萌塞賤種狗都由反切到迷切。係得你個女人型柒下柒下咁仲反切

我無話一定要買，我係講有早知無乞衣唔洗買Rudiger買vvd。

我邊有話用青訓不設實際
我提出我對球會既擔心咋喎

係你一見到我句野就發撚哂癲咁

不過你真係d悲觀到仆街既人
對買人同青訓都灰到極點
一方面又話球會唔用青訓 會賣走哂
另一方面又話買唔到人

柒頭安下季仲有得踢都唔撚用切咁我咪屌鳩干地囉懵撚

你話買咗vvd會令到成隊波升一個層次
同避免到猁狗買

其實...
都係跟現實情況去講姐

你擔乜鳩心姐，有料咪用無料咪賣囉，唔通好似阿狗咁咩養和b都推上去踢正選咩。

依家係講緊切夠晒班都比你條柒頭皮睇死啊屌

講事實，買到咪j囉，買唔到都無所謂
最緊要唔比痢買到姐

講到口水都乾
我邊撚度有反切
我反既係球隊既買賣人政策

你又知"現實"係點? 你有車仔內部消息?

高登大反擊

屌你老母收嗲啦死撐

日日追post都係互屌老母

以後邊個反切我屌邊個老母。

巴打如果你係阿狗你話幾好呢
日日悲觀球會同件老野 可以做反雲大將軍

火撚鳥一定無反切

有普巴嘅skill set
睇下有無得再上

又迷安又反切

即刻縮返入老母閪

大大力bin鳩火清

反切又反買球星，根本就係花式迷安黎

買人 top target永遠買唔到
青訓 咁多年來邊有成功過？
同近年球隊對年青球員都係想賺錢居多

都係個句，除非大傷，否則廢極都係有大局觀既艾拿杜域。

拎上季黎講
上季老鼠都撐Moses啦
你唔好拎番幾年前d人吹奏摩狗既comment出黎？

反唔反切你都成日屌人老母架啦

屌你老母你up一個夠班踢一隊但賣撚左既年青球員出黎聽

ake證明左佢唔夠穩定

lkk，de Byrne依d比某人拆骨唔好講

嘩依家講到係艾拿杜域

我起碼理性咁反同撐囉

講到明摩西做好自己本份夠用唔使屌佢全家住，依家我都仲撐緊摩西

你依D叫盲反切，有晒表現比你講到垃圾咁

依2個擺撚明摩狗賣啦，咁都有得講！？

上季係無表現喎

再講多次
我邊撚度有反切啊屌

出場機會都無表條柒咩

係勁既會無出場機會？
喂
上季既切同上季既Alli
點會有可比性啊大佬

🤔

...

唔岩自己用 賣出去仲有錢賺.. 唔算成功...但係都唔算失敗啦

無得出撚有表現啊。
事實係出親黎都唔差，對史篤城靠佢贏。

干地保守就係人都知，切依家需要既係上陣去拎經驗，練下點樣爭加自己場上既參與度同存在感。

而佢既表現都證明左自己能力上夠班。

你唔撚係盲反係咩

屌
我一路係屌緊球會對年青球員既買賣方法
都無撚反切

一味就話我盲反切
拎埋上季既comments拎講添
你唔撚拎前季我地吹奏馬迪既comment出黎講既？

上乜季姐，你就反鳩開架啦
我拎lkk黎講你就話切無得同佢地比唔閪係反啊?

做左唔敢認係咪男人黎架屌你

日撚日睇死切唔撚係反係咩呀
上季根本連出場機會都無真係想知你點睇到佢廢
你條仆街季前講撚到切地底泥咁幾廢幾垃圾
駛唔駛幫你逐張圖CAP出黎呀以加又轉撚哂口風

我無話佢今季能力未夠班喎
一直都係擔心緊球會既買賣人

你老味你識得睇呢幾句未？
發完癲未？

戰情好緊湊

...
咁真係無得比啊嘛
LKK連續5季英超入球上雙
KDB英超助攻王

切係打得好
但打咗半季好波都未有
你咁快拎黎比？

唔講以為迪布尼係車踢個時又係英超助攻王
盧卡古踢車個時入球雙10

大家走個時都係nothing,根本係你條柒頭盲反

根本佢條撚樣就文盲
有仇口想屌我咪直接屌我老母
講咁撚多做乜撚

上面個個都睇你唔順眼啊?

你唔係想講追清，牙銘同我反晒面既reus係我分身掛

盧卡古外借去西布朗同愛華頓 2季都入球上雙
Nothing?

你條柒頭皮最撚叻戴頭盔，用晒d字眼幫自己包定底講撚到唔係話切廢。

但事實你就睇死佢

好撚肉酸啊，男人老狗盲反咪認囉，比人踢爆就話人針對你

Block撚左佢啦麻鳩煩

依家連解釋都唔撚比
唉 企定定比你屌算啦

盧卡古第1季外借個時借去西布朗頭10場入得2球。

唔好咁第2季借愛記，根本大家第1季外借個時都係nothing,切表現分分鐘仲好過lkk

老鼠你唔提都唔記得你同萊清反咗面
幾時同佢打返盤FIFA18

老鼠眼中：
唔係盲目瘋狂吹奏切 = 反

你條柒頭露晒底啦

盲反扮理性

咁我想問下你季前盲目瘋狂踩切=?

以上季表現
點都唔係同到Alli比呀嘛?

講撚咗好撚耐
我反既係球會對年青球員買賣人既政策
其實你係咪盲撚咗？

岩用就留隊唔岩用就賣..一隊俾唔到機會上場既續約借出去有咩問題

精工d撚樣幾撚on9

我一直都咁講，岩用就收返

佢條柒頭死jer我屈鳩佢

點睇都勁過安

上季係無得出，事實出親都唔差

單刀都餵牙衣，對史篤城靠佢出黎贏波

LKK KDB唔講

今季左翼衛位打撚死牙朗都唔留ake
ake最佳位置唔係左翼衛大家都知
但留ake打佢既sub起碼唔洗死呀嘛？
依家牙朗傷咗要用堅離地呀大佬 唔夠人到咁仲賣一個中後場既通天老倌
唔好話佢穩唔穩完性低啦

條柒頭又睇死買唔到球星
又睇死切返唔到黎

根本花式迷安

勁過安好撚多

依家係ake唔想留啊on9
講撚到球員標佢參賣佢豬仔咁

我不嬲都係擔心切番唔到黎
唔係睇死

球星就真係睇死買唔到啦

係囉點比切根本就廢 算柒數啦 唔好盲目吹奏青訓

有料你驚返唔到黎
講咁多咪就係睇死佢囉

仲死撐

精宮球王

屌
咁你拎Alli黎比
上季你講到場場切有表現
其實講真 又未到Alli咁令人驚艷
上季D球評家都未撚吹奏過佢啦

OK 講多無謂
季尾咪睇下球會點做野

下季柒頭安仲有得出但切要坐既咪屌干地老母囉

情況同依家卡膠正選魯迪加坐情況一樣，干地都無情講照屌架

根本就無人吹奏佢我上季都係話睇多季先評論家佢啦
仲要搵佢同alli比果個係你條柒頭之後係咁話切點廢點廢
同埋你講撚到關搵alli比撚事咩你條柒頭根本就一直睇死切

Fifa 18 易玩過17咁多

J撚死
1月可唔可以收返/借去其他隊

今季賣果班青訓好似都有回購，
仲有d係借走左，有料下季一定返到黎

做乜覆4次

話明係星雲 緊係一堆堆

踢精宮有咩問題

又內戰

冇問題
但依家佢好明顯高精宮班人幾班
睇下有冇中遊/中下會借

切切對鏝都踢得唔差

D first time pass, first touch同vision高垃圾安幾十班

柒頭安1成都做唔到

踢猁鏝修都打得好好佢班隊友d把握力真係好廢
送到埋口都食唔到

Chelsea optimistic Eden Hazard will sign new £300,000-a-week deal - @Matt_Law_DT

最高

fast deal

絕對值, 望下柒頭條撚屌都120k

合理啦

夏狗個周薪唔撚升根本唔洗簽big name

佢先220k，除左簽c朗美斯，如果唔係真係無乜理由隊波有第2個人個價會高過佢

依家佢升上300k之後我地簽人出價都可以寬卓d

續埋卡吐干地飛去英國幫西女人奶閪

不過世三係加人工唔係續約?

佢今次肯續應該會係車退休

又黎呢味
佢都就黎約滿啦喎

英超球王一早應該比呢個價佢

咪玩啦 呢d點會加薪唔續約

2020年約滿，卡吐2019

干地夠係加人工唔續喇

世三續約啦

古天奴前年試過加人工但唔加長度

不過閪女人係依d層面上應該唔會咁on9既

先假設達子同lkk個入球水平 未來都係差唔多
然後買到達子對車真係一大改變
終於提高哂車仔嘅靚仔水平

迷安都話 切d比波好過安仔好多

閪女人咩都做得出

BTK 射走切切幾個助攻

話說水精宮有冇機會破打比郡個記錄?

咁著緊錢好難齋加人工唔延長年期
干地嗰個就話獎勵佢姐

明明個班底唔差, 點解可以踢得咁西

連狗正一賤種黎

想屈你亂回覆bam你

連狗見你迷麻 會原諒你反佢

Will grigg on fire

諗住講自卑嘢可以扮理性唔洗俾人binc丫嘛

仲講緊

唔講囉

你地今晚睇唔睇到？

我都好佩服會員Willianbb既專一

咪又係老鼠其中一個人格

WillianBB同我既關係就好似JOJO第5部既boss 一樣

只要切有上陣
賓迪基平均一場都會踢走切最少一個助攻

老鼠心戰黎

條廢柴傷鳩咗

其實水晶宮仲可以出who

好撚擔心佢戰績上步a查後塵

Sako

笨鐘同我既關係就好似Gundam00入面渣橙色可以變型飛機Gundam個條友一樣

新特蘭英冠尾三

即係分身

Sako唔係打邊咩 個域咸呢

域咸好似傷咗

好似已經傷咗有差唔多成年
仲要未有復出日期

Joe仔終於出新app 係時候回家了

終於認

睇乜

冇正前喇

睇皇多

認真,唔喺話撐連狗
明明LIHKG一開成班人衝出嚟話二百蚊一年都畀
雖然連狗而家搞到咁廢真喺唔值
咩功能都冇又多限制,Ser又廢
但成班友都喺唔滿意連狗有錢賺啫
成班人一見連狗收錢就話返高登
又唔諗吓當初牙祖點當D會員喺狗
而家就講到牙祖好似救世神咁
如果而家返去牙祖一定當你班撚屌狗都不如

連狗同牙祖都係仆街各打五十大板
但係高登太多五毛
留係呢度同大家波post圍爐算數

其實兩邊都係一樣 只不過高登上開有感情 加上鐘意web個版面

有無人得閒開下now621望下睇下係咪死撚左

我咩台都睇到係睇唔到621

去個邊又要聽下個傻鳩pcech同狗底教你做人

啱啱睇其他台睇睇下死咗 依加又冇事

係呢度咪又係日日聽老鼠鳩up

有啲唔同
我情願同精神病人玩

聽老鼠9up 好過過番去教我做人

牙祖一年前見LIHKG開都喺照樣高高在上臭串咀臉
當你班柒頭會員死,而家過咗成年先開新App都有人當佢神咁拜
如果俾佢返身成功真喺當你狗都不如
兩嚿屎揀嚿冇咁臭嘅連狗算

唔知會長仲有無成日去斟水

兩個app照裝無衝突
面面一齊上

冇咁多心機時間
高登啲post郁得咁慢

睇唔撚到216台同621台，其他都無事

我知道大家心入面都係中意我既

我係大家既偶像，老鼠子

如果個邊唔會獅子開大口vip 唔會成日死ser 我會返去
唔係淨講車post joe仔上年撚完會員狗都起碼知死 宜家出新app之前會搵用家試左先 都算係一份誠意 連狗用plus仔野cap水仲要咁撚串賺盡

躝去馬體會狗竇

紅字公平D講呢壇嘢Plus仔都有入
同埋以前唔使Ser而家要
藍字喺有誠意就唔會一年之後先出App啦

紅登圍爐，不了

同埋講賺盡，連狗邊夠早洩鬥

柒咗認死狗唔代表我會忘記佢之前咩態度

出面波台個班日日都話番去架啦

同佔中d袋住先 如出一轍

如果剩計車區 一定唔撚返

不過而家咁樣嚇連狗都好
等佢唔好以為賺硬

邊度有我，邊度就係大台！

我係大家既偶像 老鼠子

133/216/621都睇唔到

Chelsea to open contract talks with Charly Musonda amid Arsenal and Manchester United interest

拉膠出手都得

黑哨皇 睇番都無12m

歐聯改左規則可以打兩個龍

唔怪得FIFA18拉膠有90
原來可以用手唔使罰

12次冠軍係有特權
唔怪西甲歐洲玩哂啦

多仔連續兩場俾人黑

白衫有特權

奧巴美羊

紅牛輸緊俾比鍚達斯

班痢狗之前又話唔要古仔最好雪佢幾年

又叫佢天犬 呢兩場比古救世界又冇左回事

不過古天奴就真仆街嘅
為咗走又扮傷又盛

奧巴美羊D First Touch好廢

個個都想踢疤 雖則係仆街

但好心之前贏得兩三場就唔好咁大口氣話唔使古啦

多仔個龍又失近柱

多仔連續兩場R聯俾人黑真喺好慘

Buy kane la diu

利記真係好柒

costa 走出左offical 感謝

冇心踢就讓返個位比阿仙奴啦
連熱刺都連贏2場
佢就不斷影衰英超

好撚彩8月打左熱狗避左kane

原來Chaolbah斷腳要做手術

果陣仲話熱狗等落歐霸，
睇果勢猁狗先係最廢果隊

痢抽到果組都算易打 但

和西維爾諒解
和俄超10弟

熱有機會贏蜜蜂同鍠出線

tonight willian showtime

干地今場應否泊大巴
主力屠羅馬確保出線

擺大巴應該唔會既，但今晚應該都係守勢波打反擊 同埋全力打羅馬都可能得55波

等左一年
今晚-6足球贏波ok?

tonight big game

全力打羅馬先55波
落去踢歐覇啦

夏薩特 莫拉達 柏度
朗 藥膏 毒男 殺巴可斯達
雷斯 真隊 超人
卡吐

如果咁都係同羅馬55波，垃圾車應該去英冠打

打返343啩 世三會唔會正選

最後都有wish him well

你快d好返啦
等緊你拍毒男再現李城強勢

出番對熱狗個陣

對曼城出對阿仙奴個on9陣

抽轟30字班傻閪死撚晒

足球快報快啲出嚟話涼薄啦

足球快報好似反而冇衝出嚟柒

x5
不過都可能係AZP

下體本身都唔係咩主攻型球隊

羅馬好歹都係意甲二弟wo

電話佬瘋狂玩弄偽隊長

原來無出100分，先保得住1分

總之今晚送個控球權俾下體就冇死

專心打防反啦

開估：
1. Azp 390 英超排12
2. Kante 346 英超排21
3. Fabregas 328 英超排22

今晚點都會出卡希爾

出佢咪送佢一程囉

今晚贏到下體會我all in垃圾車歐聯冠軍

認真，諗住唔攻泊巴士既話卡希爾唔差。

有波一腳清

你要佢主攻佢就會上腦撚下波，但全力守佢都幾穩陣，始終高大同夠搏

頭10有幾多個鏝?

雙米、拿玻里呢

迪斯高都做到神射手既閪隊都贏唔到就含撚啦

高登轟區都幾搞笑，有啲上得年幾兩年嘅人都衝出嚟話人25

羅馬隊闣波出歐洲打6折wo
咁都輸真係落歐霸

3日得4頁

叫多架啦

又笑人

本是同根生

鬧你25都要講背份呀

問題有啲連牙Joe以前做過嘅仆街嘢都唔知，一味屌嚟嘅人25

咁P7個D老屎忽係咪又有資格屌柒你, 話高登以前點好點好, 就算而家柒都唔應該轉會
上個網都要上得耐論資排輩

馬迪第一好似

邊度好就去邊度架啦
咁都要話人25

真 其實兩邊鬥仆街

做nice guy, 慈善事業咪搞到膠登咁囉

終於去邊咪去邊囉，上forum你估賣身咩

忠誠無獎金架

原來廢托係車咁撚耐入得45球

咪係
屌你上個forum 都要講loyalty
奴性重到

早餐得隻蛋

Tonight big game

我上高登果陣好似已經係肥V定飛花獲買左
個forum俾人買黎買去,都係生財工具一件啫,講咩2唔25丫
呢度做衰左最多連呢度都唔上啫,返高登不了

上高登果陣係電台盛世 阿豬阿狗都開台叫人phone in吹水果期
望住神驅條on9彈起 做到高登第一大台
然後就出國讀書無上高登了

神驅彈起收皮再彈起個過程都幾好睇

今晚捱夜睇波=True Blue

應該係分組賽最難打既一場

應該3-5-1-1 前面hazard morata 和都收貨

No watch= fake bike

求和，硬衝贏左粒糖輸左間廠

準備聽日射波了

打守勢，逼馬體做主攻好過

Tonight really big game 唔係唔睇呀

老鼠點睇

羅馬主場都係和

何wayne又中

SpiderMan:
十一招人遊行（勿廣傳）
認真請人，港毒黃屍禁止搞事

咩齋坐全部呃人勿信
要行小小，維園行到政總
要叫口號同禁止黃屍踩場
唔准提何君堯唔准口罩
到政總後有飯派有野飲
男750/日 女800/日
帶細路者細路出半價

有意入群再講，貼上x登即ban

銘囝

有d掛住沙皮狗呢個壞孩子

羅馬都贏唔到就好心讓番個位出黎

下體會上場都贏唔到羅馬

麻麻

兩隊已經達成共識，一齊屠羅馬同一隊我都唔記得乜名既隊出線算

咁少人

達仔好快超越

多仔個龍場場都輸一球近柱波

next post

扭過守門員射空門 你識條鐵

好慘記一世
冇人會記得佢果場有入波

今晚做true blue

深夜西波

比賽前爆post?

下個post名應該要係：下體劣鳩啦

點會唔記得，下半場換走撚仔一開波追番球，跟住avb就冇左個更衣室了

If selected, N’Golo Kante will make his 50th Chelsea appearance.

班捷文文迪休養數個月

曼城新兵文迪在球隊5：0大勝水晶宮的比賽受傷，經過檢查後發現是膝蓋受傷。

這位5200萬鎊身價的守將會休息數個月，哥迪奧拿已經證實消息。

「我們會再觀看他的情況，最少等到星期四才知曉，不過他應該會休息一段長時間，可能比我們想像中更長。他是獨特的球員，場內場外都幫助到球隊，現在只能等待他的消息。」哥迪奧拿說。()

對波好假

推爆埋個post先啦

1111

222

1001

1000

。

垃圾車

995